電話企業客戶 SALES請入

用緊1010企業plan (5 SIM cards)，諗緊續綯定轉台。

如果有續約/轉台Plan，麻煩請加:

千祈唔好用3